足球小將呢球現實應該會罰停賽幾多場

踩住人黎射波

唔洗罰 因為果隊係黃馬黑到出汁

十二碼

足球小將初中篇大空翼係咁用衝力射球省比良戶隊個大舊佬，大空翼都唔駛食牌啦！

史奈達一腳踢到林源三入ICU就應該直紅啦
射爆三杉又冇事嘅

德國成場俾咗幾多錢

殘體字

林源三對德國，除帽救波，都已經被趕出場啦，仲罰乜嘢

屎奈達做咩都得

同埋森崎幾時變咗SGGK明明呢個係林源三個朵